[整合] 中大湯宿傳銷狗

中大確診傳銷佬 Wallace Hui 許樂軒

傳銷佬roommate Leo Chan 陳森儒

Roommate條女 Silver Ng 伍倩儀
條女未夠21歲㗎，入唔到去做傳銷雞
不過聽講佢都有份幫衰人拉客, 未入行已經咁叻女, 仲唔係做傳銷嘅人材?!

開房post 上網
聽講條女好似俾過帽衰人戴，但衰人因為某啲嘢唯有原諒佢

英文系soc紙

同中大確診傳銷佬同一條team嘅傳二代 Nathan 鄭尚賢
老豆老母係佢出世之前就做傳銷，係外國讀完書返黎就做傳銷
仲要成日走入黎湯宿屈傳銷佬蛇，成日同確診傳銷佬訓埋同一間房
但而家仲係出面逍遙快活緊，咁高危係時候推到佢地一齊喺隔離中心團聚
仲有非中大人黎屈蛇又唔知算唔算係非法闖入之類嗰啲呢，求一d 有法律知識嘅ching 幫下手

中大確診傳銷佬Wallace 同 Roommate Leo 對上細Team個大佬
Under IT Carrie 柒婆嘅Peter 董

最後，希望呢班傳銷佬肺炎好得番之後可以回頭是岸
拿拿聲返去 『傳銷公司』退錢然後比心機打工還返財仔筆數啦

繼續俾多啲亮碧思/Star Global 嘅資料大家,費事又有人好似中大傳銷狗咁中招,記得如果有朋友帶你去以下嘅地方就要小心喇,全部都係佢哋落嚟水人嘅office 嚟

######肺炎傳銷群組地址######
何文田亞皆老街怡安閣一二四號一樓及地庫一層
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
旺角西洋菜南街二號Ａ銀城廣場五樓及六樓
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
沙田石門安耀街二號新都廣場九及十二樓
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
尖沙咀漆咸道南十九號帝后廣場二樓及三樓 Estebel Spa
長沙灣永康街五十五號金百盛中心地下
灣仔禮頓道一至七號愉景樓一樓及二樓
Digital Crown Holdings (HK) Ltd（簡稱DC盛朗）
長沙灣長沙灣道八二八號萬利中心一、三及七樓
Belle Venture Holding (HK) Ltd（簡稱BV百麗）
尖沙咀東科學館道十四號新文華中心Ｂ座一樓及二樓
Sibellac Holdings Ltd （簡稱詩貝朗SH）
銅鑼灣軒尼詩道五五五號東角中心（舊翼）十三及十四樓
亮碧思集團（香港）有限公司
####SG/LB/FC/BV/Dc/明昇/Star global /亮碧思####

#####亮碧思Francine/ SG/Star globle 傳銷狗呃人嘅銀碼#####
20位置$5000+$210
38位置$62569
41位置$437,983 (會叫你跑財仔）

########退單方法#######
20位置，可以隨時退錢，$5000不是比公司收袋的，是你的貴人袋！係你朋友銀包入面，準備拎去還錢比財仔！記得企硬要退！就可以原銀奉還！
38位置，$62569 ，14日內退9折，90日內退7折
41位置，同上！但記得要簽文件！為求自保，請保留所有你同upline的對話內容！必要時可以報警！佢地最鐘意唔開單，私呑下線單錢！

##########忠告##########
唔該各位被昆嘅唔好做道德撚，水得你嘅你仲當朋友！我真心覺得係on9,當然你要同垃圾老千做朋友你嘅事，但我哋唔希望再見到又要問點退但又要話怕冇fd做呀，想救返佢出嚟個啲廢話！麻煩照照鏡救撚咗自己先攞返錢先！做定唔做，諗清楚先好做

轉自：
有需要可以入去睇，有好多好詳細嘅資料

可能大家都唔知到底亮碧思係點樣呃人，下面俾少少大概嘅idea 大家

######傳銷公司如何呃人懶人包######

你先比$5000入會費 再比$62569買一個位 再開一條line 一條line有6個位 $62569x6=$375414 好似樹圖咁
但你要比曬大數先 點比呢？
佢哋會打通晒所有財仔 幫你一條龍服務
包括你1.戶口儲蓄 2.信用卡限額 3.你有正常收入 大概一萬蚊都可以 佢就可以祝你去搵財仔借人工23定唔知22倍
多除小補一定夠數
然你會揾6個朋友借名頂住6個位先
然後就開始揾水魚 同岀黎見多啲朋友 比佢地知你好揾得 自然會有人問你做緊咩公司？ 多數比人問得依句 就會叫你岀黎傾

捉你個水魚朋友去打霧=洗腦
由中午12點到凌晨三點不停洗你腦
不停有人分享自己有幾搵得

洗到你位水魚朋友暈陀陀 就叫佢比$5000入會
再洗多幾獲 就叫你位水魚朋友比$62569 買你一個位 叫番個借名朋友同水魚朋友換名改番資料

如此類推 揾齊六色戰隊水魚軍團 頂你下面六個位之後 你就會收番$62569x6=$375414 填完數之後
每拉一個人你都會有新人佣金收

你既下線水魚軍團又會開始將水魚大軍發揚光大 每個人各自開一條line 一共六條line 一共36個位$62569x6=$375414 x6 =$2252484
佢哋每揾一個人 你都會收到新人佣金

但你既下線付出既錢唔可以多過你 所以你只可以好似打機買VIP一樣 不斷課金，所有錢最後都係俾晒亮碧思

轉自：
有需要可以入去睇，有好多好詳細嘅資料

又出新post

整合
隔嚟太亂

幫你推下

好地地讀CU都要洗濕個頭做傳銷狗

貪心
我聽過有d做到quit埋u

我都識人係咁，扮曬好搵得所以走

留名
傳銷狗死全家

推到佢地仆街

但覺得佢地d洗腦好流，唔明點解咁多人中計...好多年前岩岩返香港比個朋友用好耐無見約出黎飲野做藉口，跟住呃我話自己要返公司拎野叫我陪佢上銅鑼灣office..點知一上去就4、5個人捉住我話有好野醒我...之後就有d著曬老西啊、紅紅綠綠既大媽啊、茶水啊姐啊走埋黎比本簿仔我睇話自己20日就賺17萬，個男人話自己係李嘉誠鄰居個茶水啊姐話自己為興趣係度做清潔之類....搞左我幾個鐘搞到我發脾氣先比走

神整合 推

同層d人真係多得你唔少

整合得好好 感恩

盡盡公民責任希望衞生署易啲跟進

推

傳狗死全家

幫推

但你用不推文

傳銷狗落地獄

撳錯咗姐

push

push爆爆

不停push爆佢

真係吳明書都未讀完就做亮狗

一齊食花生

lm

中大人留名

著到咁影相 想點
驚死人唔知你今晚屌系

臨瞓推多推

傳銷狗死全家

好柒 推

早抖

下

瞓唔着又推多次

傳銷狗唔怕俾人斬有錢無命享

講故仔氹你瞓好冇？

識得玩傳銷 點解唔正正經經做保險狗

一係就智商唔過100
一係就好撚醒先會呃到班水魚

傳銷狗 估唔到一個肺炎打殘

以前靠法律都打唔散佢地

唔係好明
咁佢sell人果陣 實際上係sell啲咩產品

買位係咪即係買推銷「牌」？

唔啦
不如掘吓自己學校有冇傳銷垃圾

條女都幾樣衰

Wallace 邊間書院？佢ig係乜

wallave好靚仔 好想屌 利申基佬

Walllce同leo 係邊間書院 wallce ig 呢

多謝條友，條女咁西樣衰都食。
仲要染埋白色襯到膚色好黑

傳銷狗有幾多個賺到錢

推 我要聽朝仲見到個POST

我去嗰陣好多人都係讀ive
有啲就中學畢業，有啲就讀讀吓U中途gpa唔夠quit
結論全部都係讀唔成書嘅人

傳！銷！狗！死！絕！
推！

嗰幾條仔真係做傳銷就話抵死抵公審姐 條女聽講有份都要公審？
利申: 完全唔識啲人 純粹覺得唔使公審條女

好地地做傳銷仲要住hall做咩
唔係好搵得既咩？

無限推推推推 睇返上個POST應該仲有幾多女?

究竟佢哋幾多歲？
仲有個係亮狗二代？
吳通老竇老母都賺吳到錢養佢叫佢一齊做？
賺到錢洗撚個仔書都未讀完就出嚟做咩？

推
中大要人

紅酒

條女對波大到

Leo UC

謝巴打 已油腸

條女同隻傳銷狗都唔係無辜
傳銷狗死全家

係得華人社會先會咁奇怪, 成日起人底再網上公審, 我睇外國好興自己搵方法報仇跟住寫報仇過程同結果放上網比人恭喜, 無論係投訴,報警定係怒屌都會寫上網, 而香港人平時撞到條友就鵪鶉到唔敢講野

傳銷最緊要係拉人頭嘛
住hall咁多人咪拉埋D同學仔一齊做囉
唔係佢點搵錢呃鳩人
而家仲中肺炎一個累全hall

有矛人諗過一人一封信塞爆聯合書院

佢哋班roommate 邊有同佢割蓆

你點知的？

傳銷狗條女啲roommate係ucsu
點會篤佢啲fd出嚟

後藤優香

嚇閪咩
照搵書院

我一大點會有

書院學生會實包庇佢㗎
如果唔係傳銷狗點會生存咁耐

咁點解唔搵埋中大同CUSU

佢哋割咗啦，邊有人會想同傳銷狗做朋友

UCA 同UCSA 分開嘅, send email 俾UCSA d staff 應該有用, 不過要夠多人
UCA email: unitedcollege@cuhk.edu.hk

推
利申：n年前 畀人呃過去聽講座（ 唔記得嘜公司）

推
睇下有冇巴打draft

傳銷狗 死得未啊？ 未死得快啲搵你啲朋友做水魚啦喂！

姓 渠
真人一定好撚臭

是咪大陸人嚟？

係啦 拼音

英文拼音名似係

傳銷狗同黑警一樣死全家

話說今個post 主力講亮碧思, 因為有中大人中咗, 但其實香港有好多傳銷公司, 大家都要小心
最怕就係見到個名唔同, 有僥倖嘅心態, 你只要貪心, 諗住有機會係真, 就已經中招了

Star Global Group Holdings Limited
美國安利(香港)日用品有限公司
全美世界美容保健有限公司
香港康寶萊國際有限公司
無限極(香港)有限公司
Mary Kay (Hong Kong) Limited
Nu Life International (Asia) Ltd
美國如新企業香港分公司
機智滙集有限公司
完美資源(香港)有限公司
Unicity Marketing (HK) Co. Ltd.
USANA Hong Kong Ltd

傳銷狗死全家
你條女都唔係無辜㗎
推到你哋啲中同入嚟

失業俾人拉過上去
佢地好興洗完腦
就叫你俾錢

唔肯俾就會搵好多人同你傾計
又話自己做左咩管理層
放棄所有野嚟呢到做

入面又收唔到信號
想搵人求救都唔得
我fd係咁唔俾我走

後尾借尿盾走

聽番啲朋友講佢差人好多錢
傳銷狗死全家

Pish

可能CU先易俾人搵食呢
個個以為自己天之驕子唔會比人呃
就算呃都係做呃人果個
入咗泥潭就知社會唔係咁易

屌你仆街點解個鳩個啲樣都一岩一忽咁

屌佢老母
呃身邊啲人幫自己買化妝品買名牌袋你羞唔羞恥
你哋侮辱咗中大人嘅身份

想試下俾人sell
好想知點解講兩句就會信哂人
仲要大拿拿俾五千蚊人

咁你要等佢重開喎

推爆

推推推

死毒撚冇朋友重開都冇用

Pm衰人問佢點做傳銷囉

算吧啦 咪睇哩三個女人好似好撚friend咁
不知幾撚多花生
想知再講

佢哋間房仲有條蛇

我有個中同讀Kong u都做傳銷狗，我有開過post

推撚到你哋班傳銷狗仆街
陳森儒 水人水得咁撚開心 祝你快啲中肺炎呀

開名啦

開名

睇嚟真係好大仇口
見你追擊咗幾個po

秉芬十年前做起個朵，而家算唔算一鑊清袋？

我同個fd都爭啲比佢水
屌佢老母
人哋辛苦賺返嚟嘅錢唔撚係比佢養條女㗎
食屎啦傳銷狗

私怨撚
Po埋條女出嚟托柒

成個uc都摺撚埋

傳銷狗你放過佢就係累緊其他人

A

乜撚嘢私怨 黑警同傳銷狗係同一類人
係要死全家

E

傳銷狗死全家啦 最好攪大佢 話曬比全世界人知邊個傳銷狗攪到肺炎入侵中大

條女妝前妝後兩個人黎

亮狗死全家

Pp plus 狗呢

你唔驚可以去吖, 除左旺角怡安閣, 其他分部照開, 所以可以照sell 人

######肺炎傳銷群組地址######
何文田亞皆老街怡安閣一二四號一樓及地庫一層
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
旺角西洋菜南街二號Ａ銀城廣場五樓及六樓
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
沙田石門安耀街二號新都廣場九及十二樓
Francine Holdings Limited（簡稱 FC明昇）
尖沙咀漆咸道南十九號帝后廣場二樓及三樓 Estebel Spa
長沙灣永康街五十五號金百盛中心地下
灣仔禮頓道一至七號愉景樓一樓及二樓
Digital Crown Holdings (HK) Ltd（簡稱DC盛朗）
長沙灣長沙灣道八二八號萬利中心一、三及七樓
Belle Venture Holding (HK) Ltd（簡稱BV百麗）
尖沙咀東科學館道十四號新文華中心Ｂ座一樓及二樓
Sibellac Holdings Ltd （簡稱詩貝朗SH）
銅鑼灣軒尼詩道五五五號東角中心（舊翼）十三及十四樓
亮碧思集團（香港）有限公司
####SG/LB/FC/BV/Dc/明昇/Star global /亮碧思####

淨係屌傳銷狗有撚用咩 屌都屌香港政府啦 垃撚圾 比當野殘害左咁多靚仔都唔撚識得立法

我驚中肺炎多過驚俾佢哋呃到錢

推
聽朝我要見到喺熱門

仲食shake shack

推上熱門

傳狗死全家呀屌
下次追擊倫敦金

多謝支持

佢地呃埋人地d學費，傳狗死全家呀

推到嗰班人摺埋
推到愈黎愈多中大同學知

同步屌，我都成日開post屌政府

最簡單既嘢偏偏冇人做

你唔會想食，不過係幾大波

暴大之名唔可以衰係傳狗到！推到傳狗全家死，好人好姐會做傳狗去呃錢？

有料就爆啦，我都post妝前相啦

多謝巴打，我前排有掉野的

最撚屌係佢地中左伏就全心全意做傳狗，諗住呃同學去賺返自己筆錢
講緊你呀，傳狗陳森儒 Leo Chan

傳

狗

死

全

家

感染力咁高 真係比佢地感動到哭𠹌咗

黑

警

佢地成日開船p，聽過最爆係群p

即係點船p玩群p？

冇圖點討論

幫手推

你估船p真係出海咁簡單

比你lo

pish

快撚d死 唔好整死中大個名

咁少開房圖 點得嫁ching

個leo 不嬲都係出名柒

貧富差距越大 想搵快錢嘅心態就越重
其實同啲公司畫大餅一樣 等你願意繼續堅持
但公司都只係要你付出勞力 頂唔緊都可以走
而佢地就用你自己金錢成本嚟箍實你唔俾你走
狗同高官之外最仆街嘅職業就係佢地

加拿大passport條撚樣作狀到
本來決定移民加拿大，然後又話留低，但係又有加拿大passport wor
佢係決定留低，定係俾加拿大當局拒絕所以迫住留低啊

仲要英文係佢第一語言做傳銷狗咋，學狗語學識點吠好過啦

雖然保險地產都俾人睇唔起 但起碼人地係靠自己 佢地直程係受害者變埋加害者 吸血鬼行業

想去挑戰下

第二個男仔琴日自爆咗

因為真係搵到錢
屌你大學普通水泡科Grad出黎 得20K唔夠
而家攞正牌呃人唔犯法搏一鋪
同倫敦金一樣渣嘛
我成日都話 香港無良心一定可以搵到錢

利申： 非倫敦金/傳銷佬

條女起酒店著到咁

條女好豬 但係夠淫

仲有大把on9唔識依啲

想屌條女
好有肉地

我推

好難得五個人都咁醜樣

D樣

傳銷 同 層壓式 呃人有咩分別

Push.

咁似大陸人樣

推！傳銷狗害人不淺！

唔關事，８年前，識個讀科金 quan fin 既都去做 旺角道一號， 做leader

仆街老千死全家

Push

屌 你以為啦 我以前夠以為保險佬一定要靚仔有型先做到Top Sales
你睇下 果幾間大保險公司啲Top Sales 個個都其貌不揚

為大眾健康
公共衛生著想
無得唔推

推一推先

大學生仲要呃人

想屌

其實係
點解明明係呃人都可以無事

讀中大都做傳銷

好好奇點解樓主點解咁多個人資料
係咪其實都係傳銷內鬼

我唔理解乜係傳銷 點解佢地個個都好似話有錢搵 有冇人可以講解下

Pushhh

真係咁垃圾

或者就係個樣夠貼地先sell到

傳銷真係垃圾集中營

全部咁𠹌樣衰嘅

大賭李加成呀嘛？

D 仔全部好撚樣衰

無個係正常樣

新亞撚表示花生好好味

有人唔做走去做狗，抵你地班傳銷狗中武肺啦

全部個樣冇個正常

屌條女成個雞樣

如果係港英政府 呢檔野收撚左皮好耐
所以話中國人識撚管治國家咩

開房相都post上網係咩玩法
曲線揾客？

成班on L 9 肯定錄爆卡會爆晒d錢

雖然好仆街 但係好心上酒店就咪撚影相啦戇鳩鳩

可能捉棋姐
唔一定扑野

讀中大都做傳銷浪費個學位讀屎片

個條奶粉好學唔學學晒大陸口吻
又邀約又領導又董事長

個個都咁撚樣衰嘅

入傳銷呢行係咪一定要柒柒哋先入得
啲傳銷狗硬係有浸柒味

WADIU PUSH

柒到

點解做傳銷都一定樣衰

屌 啲人好似全部見過
利申 非聯合人

仲有一隻中大傳銷狗未爆
一隻都唔可以走甩

張煊昌又出傑出校友 陳啟康你啲學生做傳銷狗呀 搞埋啲濕鳩奮進營懶熱血咁，又話點樣plan就入到大學，收皮啦，呢班人入到大學嘅一隻手都數得哂啦
就算入到大學咪又係做低賤狗

佢同條大陸仔Wallace 係中同，點解一個yr 5 一個yr 4
中大工程讀5年咩

最下果張

強項：幫人心態

洗閪你幫咩 顧掂自己先啦
傳銷狗

push
支那種

好撚樣衰

Defer啦

推傳銷狗仆街死啦

多謝整合

支那仔樣

秉芬割未？

條女幾錢Q

Leo咁撚樣衰都有女執到啦

想問番, 考入中大條件係唔係要樣衰?

不如問埋做傳銷條件係咪要樣衰？
利申比人水上去 冇個正常樣。。。

真係好樣衰

其實又唔洗諗到書院學生會咁大say

中大 學生都中

做傳銷狗報應

點解三大仲要做傳銷

補習計返時薪應該仲多仲舒服

推！

點解班友硬係有浸柒味

讀乞食科掛

傳銷傳到肺炎

生命感染生命

書院乜都唔做俾啲學生屌到飛起了 CUSU唔做嘢唔得了

昆到人佢地咪有錢收
可能一心都係為昆人
而唔係真心信發達

今次仲揾UCSU

揾評議會彈劾下佢

收到風佢地因爲冇下莊 所以落唔到莊

咁究竟傳銷佬係衰人定佢rootmatw係衰人？
同埋佢哋做咗乜衰嘢？

傳銷狗同條女幾襯啦 醜到好似生cancer咁

兩個都係衰人

點解三個唔化妝都咁撚醜
原來傳銷狗條女無波 diu

睇個樣都知唔多掂啦條友

還返財仔筆數即係幾多

左右兩個幾正咁喎

最右KOL

呃人行業可以賺到發達
普通補習得咩
同埋佢地有心做可能直頭想fulltime做傳銷
補習佢地最多當parttime

左右都食得過

左面O
右面啱啱O 返

Long term SP is ok的

兄台要睇眼wor 個KOL就食得落姐
另外果個鳩都縮

藍屍嚟

大學而家都越黎越多女學人做kol
其實係咪咁好搵
一個job幾百蚊咁?

傳銷嗰兩個好似黃
唔肯定

黃都無撚用啦 佢地扮撚曬嘢
幾次都係ig扮有出 然後係宿見到佢地

ching 佢地自己審自己？上埋咩中代㗎
佢地大袋😜😜

做得好

點解唔似上面嗰張相既
淨係得左一似番佢之前啲相

化哂妝

仆街 tum我上床
呃我青春既肉體

好多人都係咁啦 唔止佢哋

評議會上年係恒生睇場嘅

今年邊個睇

推！！！

道友？

屌欺騙我感情pk！
fyi係傳銷狗條女ig仲有好多

校園政治死返去校園台啦
集中屌鳩傳銷狗先

條女幾仁

推爆佢

暴大仔做傳銷狗
抵你中武肺

同上面d相比較，
得心口隻戒指似咋喎

你又知入唔到？

你啱啊😂😂

無個靚仔

汁男邊駛靚仔架

咁點解汁男可以日日同女女訓

圖2好柒

呢班人已經grad哂，邊會唔知入唔到大學
唔好問廢話啦

唔諗吓捐人利己嘢應唔應該做

起身一推

佢地sell心軟客，好多唔識拒絕就中伏

人哋琴晚仲好開心咁打緊機

推撚爆佢

睇開隔離po
新入嚟再推

今時今日 on9都可以讀大學 吹咩？
教育制度係咁

傳銷賤種真係要死全家

屌晒鬼

who

Polyu 果班呢？

點撚解身材咁差 腹肌一睇就係P
都可以做到KOL？我屌啊

我想嘔啊.jpg

wow

傳銷狗

結果係條女啲料多過嗰兩件傳銷狗

說明啲咩

集中火力屌傳銷狗呀

屌咩半夜三更見到發惡夢

好慘人哋都唔想唔好推

禍必及家人

就黎1000 正評cls

ching時差？

人在外國

班女啲花生可唔可以另外開po再講
集中狙擊傳銷狗

真

傳銷狗死全家

跟佢做下線

wallace我要進來了

大家唔好去煩住人呀

清食咁偏

說明傳狗死全家

same，澳撚

追擊傳狗不忘抗爭，請幫手推文宣片

善忘嘅懦弱，食飯唔想再落胡椒粉

之前係IG 開名屌9佢 就Block撚左我

成日帶口罩露個鼻出嚟，成個廢佬咁又矮

夠膽咪閂ig 囉

條女化妝戰鬥格係幾正
但素顏真係不了

Leo狗啊 你會一直見到我地追擊你同你條女架啦
唔想啊 Quit Internet 囉 Quit U囉

好似60歲呀婆，乜Leo無比d女士寶、膠原蛋白粉佢咩？

花生花生

點解個個都咁柒

佢大佬Peter資料，起緊peter條女等我一陣

陳森儒你隻傳銷狗中肺炎未？

做得傳銷都係咁

條女好似幾好屌 啱晒做呢行

疫情下重玩傳銷又呃人又播毒

人哋話自己有守中大㗎

ching有冇多啲料爆？

咩日子守中大呀？邊個會自稱前線搏光環？

老實講句 人地靠班水魚搵到錢 水魚又肯俾 你吹得佢脹咩呃人錢 好過你1個月搵得個20K都冇
不過連登仔講事實就唔啱聽啦
唔洗串我 我窮撚

狗也不屌

等我再去cap下佢圖線 btw 佢落仔單野真唔真

成隻野豬咁
俾佢氹到真係要檢討下

全部都賊眉賊眼，男既7，女既豬
尤其第一個成個大陸仔樣

都係傳銷 不過好似唔係中大

有冇Wallace 同人需自介

同中大確診傳銷佬同一條team嘅傳二代 Nathan 鄭尚賢
老豆老母係佢出世之前就做傳銷，係外國讀完書返黎就做傳銷
仲要成日走入黎湯宿屈傳銷佬蛇，成日同確診傳銷佬訓埋同一間房
但而家仲係出面逍遙快活緊，咁高危係時候推到佢地一齊喺隔離中心團聚
仲有非中大人黎屈蛇又唔知算唔算係非法闖入之類嗰啲呢，求一d 有法律知識嘅ching 幫下手

Leo讀asso升上u
估唔到去咗做傳銷

利申 以前同學

聽講佢讀一年就走咗
有冇多啲料爆？

本身份人好毒，但讀書唔差，正常人嚟

佢話想享受u life所以asso yr1 爆gpa入cu

之後都冇聯絡

都睇得出係好毒嘅

條友咁後生就無頭髮

pppp

瞓醒推一推
推到你班傳銷播毒狗冚包散

貼出嚟囉

估唔到咁大回響
原來咁多人都想班傳銷狗仆街

好大仇口好有興趣知你地究竟係邊個

咦…準喎
真係同一個嚟

佢有join過cityu css ocamp, yellow hse

本身佢讀asso nsa, sem b轉去isd

唔係班主任，冇喺班相入面

普通連登仔一個

佢地平時應該得罪人多稱呼人少

做傳銷嘅報應嚟

呢班人唔簡單 越爆越多嘢
物以類聚

leo串撚到馬撚咁
你yr 1入u想洗底？

你都係asso狗咋

比佢呃過嘅受害者
推撚到你仆街
屌你祖宗十八代呀陳森儒

望落成個gay佬咁

我响舊po都見到你，睇怕你真係好大仇口

係咪好多受害者

佢有諗住昆我 食屎啦

佢昆嗰啲全部都係女
水就水啲仔同佢一齊做生意

呢個唔知 但係佢肯定昆過好多人

同中大確診傳銷佬 Wallace Hui 許樂軒同房嘅Hui Kam Hei 許錦熙真係多得你唔少

可唔可以講多啲
想知佢依家點呃到人
以前佢asso同人講嘢都口吃，油頭樣衰多瘡同好臭

梁繼平: 請捐款支持HKDC

响你老母

ig dm又有
Whatsapp又有
關心下你然後水鳩你出去飲嘢

好L醜

其實問得一d技巧都無

乜佢依家咁大膽…
唔知以前asso有冇其他人係受害者，我問下人先

其實係賣咩鳩

佢唔昆人都鍾意同女傾計嫁啦，成個狗公咁

衰人條女落過仔
衰人係咪知道以自己條件揾唔返咁上下嘅女
所以條女又派帽又落仔都死攬

表面上主要係酒/藥/奶粉
但其實實際上係層壓式推銷

屌你老母 個樣弱智咁款
不過做得傳銷狗都係弱智

以前大學好乾淨,以家d大學生真係....

以前FM嘅時候，我聽有個讀UST BIO嘅Hallmate講:

Hall 5 有個人叫”Fing fung”, 都係死人傳銷狗黎，成日sell fm 小妹妹垃圾幼兒教育課程，好似係喺太子定mk, 好心呢啲咁嘅仆街，生到咁撚樣衰又讀埋啲垃圾乞食BIO科，不如趁早死撚咗佢啦，UST d女仔咁叻應該冇乜人再中伏卦
識佢嘅人麻煩po條仆街上嚟

好似激動咗啲...見到呢啲post忍唔住想爆埋我間U嗰啲傳銷仆街出嚟，通常呢啲垃圾都係成績勁差

係爆就快啦，一次過做鳩佢地

ching識嘢

嘩真係相由心生

我唔識佢啊，我住宿舍聽人講⋯⋯我淨係知佢個名係Jayden, 唔知姓咩
應該畢咗業嘅，垃圾Life science, gpa 奇低
住hall 5, 上過hall 莊
花名係”fing fung”
屋企幾窮，果然係貧賤家庭，臭坑出臭草，社會垃圾卦

召喚UST Hall 5 JJ

UST嘅開過另一個Po啦
呢個主要追擊中大傳銷狗

咁點解唔遮下同班同學嘅樣同名都唔關事

一次過講埋喇其實我搭單嘅咋
路過

外國讀完書返嚟做傳銷，真係叻仔

外國讀完書
外國讀唔成書

衰人條女知唔知衰人係殘廁玩過d咩

想知

加甜thanks

利申 唔知

名字更亮更光

湯宿人 ：「我要嘅係基本尊重呀」

爸爸唔好唔要我

爸爸

中大d人好興落仔

佢有昆過我 話佢條女有抑鬱 要比錢條女醫病同賺生活費養佢先做傳銷

佢啲指甲好撚核突係咪返大陸整

好似係因為陳森儒做咗啲野間接搞到佢抑鬱

More

魚拉突

係咪相由心生?點解個個都咁岩蠶

呢舖真係湯宿最強

播毒最強

落完仔就抑鬱？你講啲唔講啲好頂癮

原來個確診傳銷佬係湯宿群育黎, 呢鋪真係湯宿最強

佢係內地生OR香港人? 依家LB 仲SELL 到香港人???

湯宿最強
播毒最強

湯宿都真係幾撚出色, 可以出到咁多傳銷精英

有冇tracy料爆先？

火越燒越旺

越嚟越多黑材料爆出嚟

開始你地爆d 料 我真係唔知

你都估到曬啦

咁撚多傳銷狗

依家人哋做傳銷狗把口好勁㗎 佢着西裝個樣好似d小朋友扮大人

佢地個樣做傳銷好似無信服力咁

應該都係公屋/居屋啦
傳銷狗撚有錢咩

你個名

呢個有幾多個係湯宿人/UC人

差唔多成個中大啲人都入曬嚟

借個位黎問下
有冇人收過呢段嘢

「急 岩岩su既人同我講 湯宿2樓有人確診 佢地同左書院講 應該好快就會有行動
兩樣野 第一 宿生要留番係房 等我再confirm清楚d details先 如果屬實宿生都有機會要做檢測 大家要為己為人 唔好自私咁走左去
第二 長屈既蛇/非宿生就唔好再繼續留係宿 盡快離開 正間俾人check到就唔係打蛇咁簡單
希望大家有秩序d 唔好太亂太驚 唔發生都發生左 有咩我再同大家update」

我D FD 嗰朝早send比我但我唔喺宿
係咪證明SU叫蛇走播毒

多得你開po講我先知佢中咗

開始有核彈爆出嚟

想聽更多黑材料

衰人條女同另外兩條女係roommate 嚟，而另外兩個係UCSU 嚟

係咪呢兩個?
得兩個Y2
Y1果D應該係下莊黎?

眼殘
有三個Y2
但應該另一個唔關事

Backup 咗未

驚冇得睇人地計時做DSE 數學卷

球證落場踢波 點算

backup咗啦
btw條片都幾fun

屌⋯⋯，害人害物，仲要納稅人補貼佢哋讀大學

Na有dom都唔用

環保人士

出年仲見唔見到銀姐架

劣質cp

佢個病應該唔會好得返
到時可能做咗全職媽媽/全職傳銷

UCSU社區播毒計劃

假病變真病

隻死傳銷狗實搞到uc爆肺炎

UCSU成班圍威喂
推到校方回應

去哂駿洋邨啦

駿洋邨傳銷肺炎群組

明報有問，但竹君唔講

其實佢哋班撚樣讀咩科㗎？

Btw呢到有冇聯合人收過以下訊息

但其實個問卷係做唔到的
目的就係為左搵水魚

呢個秉芬啊俊聲稱自己有上投資班
話可以claim持續進修基金
然後話要帶你去個center了解下
問佢個中心叫咩名又唔講

個班又話有咩沈大師 仲有啲其他名師教
哇 係咪聽落好似學到野 又唔洗洗好多錢 好著數呢
實情係啲班根本就垃圾
絕大部份嘅錢都比啲傳銷狗呃左囉

利申非水魚

借屍還魂！！！HKUE傳銷呃人騙局刹入教育界！

林X?

隻腳咁正邊個架

今鋪真係聯合摺埋

UC摺埋
聯合最強
播毒最強

mk妹腳繩
想奶

呢啲人真係整衰中大人個朵如果以後仲有會師真係要拎出黎binc

兩個傳銷佬Engine
條女就英文，所以有英文soc紙

俊？邊撚度俊呀睇過

幫推 越爆越多

秉芬= 傳銷

10年名譽一朝喪

左右磨牙

男層啫
女層冇事

仆街 平時3 樓/ 1 樓洗厠所個個咪又係去2 樓

感謝整合

二樓班人真係多謝曬佢
希望衞生署唔好漏人

36 個P 會唔會爆血管
全副心機比哂秉芬

佢whatsapp都係用呢個

Ucla做傳銷

屌咁2樓沖涼又真係舒服啲嘅
以前仲有啲大當家poster

點解 1 樓3 樓嘅人 一定唔用2 樓厠所

無徵狀就唔驗

仲有個死人風筒

Wallace story 有冇人擺出黎

人地解釋咗

正路應該就唔會，嗰日一出事之後
UCA staff 第一時間就到左湯宿，湯宿都冇後門走啦...

我記得個日ig係sell賣肺炎保險wo

屌唔記得cap佢條柒頭個story就比佢block咗

點解你地比人知係邊個

最新

佢都知啦驚閪

真係，苦中一點甜
本身好擔心，睇睇下見到條撚樣咁都賣個廣告真係忍唔住笑出聲
Between 好彩佢教一教路話買嚟冇用，唔係我應該去咗買了

人地喺何草 講咗一大堆道理 竟然冇cap

祝傳鎖狗許樂軒長命長命百歲百病纏身

Cap人ig係咪想死

成個湯宿去咗駿洋邨呀仆街

咁你有冇其他號碼爆出嚟？

懷疑成個po九成人都係uc嘅

600 幾個人

個個都話唔係我

唔係UC 嘅點會知咁多

我唔係cu
爆料嘅一個shaw一個uc

一向都話UC最強

Cap story唔係人地會知咩

你第一日玩IG？

都要平時得罪夠多人+ 做得多仆街野先推到咁多頁

玩緊sc?

快啲update啦傳銷狗

原來咁多許樂軒嘅朋友仔mon緊Po

要sell 客架嘛

陳森儒成日話自己搵好多 比埋條女啲醫藥費添

佢搞掂自己再講啦

咁幾時幫手比返錢書院

聽講上個月陳森儒用咗佢條女個名借咗十萬

條撚樣做得傳銷咁無恥都唔會認帳啦

學生憑咩借100k

右邊個個男友都係cu?

左面果個唔係cu
右面果個唔知

唔怪得隔離緊都仲周圍昆人啦 咁等錢洗

好似話要交學費定乜乜柒柒咁啦
屌佢做傳銷實有水路啦

咁樣搞一搞 點還錢

好想知啲傳銷狗下場會係點

過一段時間風聲細啲又突返個頭出嚟啦 最多咪唔昆中大個啲

推到出院出嚟回應

Natural selection

有人唔做做狗

此人已grad

黑警同傳銷狗
必需死全家！

係喎 sorry

學生點借咁多錢

傳銷狗最叻借錢
唔係點水人上41

借錢借到發達

有冇啲對話圖睇吓佢地平時點呃人

tg group好多啦

有冇tg group

提防誤入亮碧思=Star global=傳銷

thx勁撚多傳銷狗

想睇傳銷狗大戰美容雞

呢個都唔係咩好人嚟

W對上唔知幾多線

佢地3個邊個係上線/下線？

有冇多啲料爆？

條女係我小學同學
屌佢老味 細細個已經好臭格
勁憎佢

佢臭格啲定林郊條閪婆臭格啲？

Both

爆房都放上ig係咪00後新玩法黎

你個名笑到我仆街

要話比全世界知生日比人屌

仲有一隻CU亮碧思傳銷狗啊
讀machine
之前呃佢啲中學同學，個朵臭曬
有女仲走去溝女 柒頭死狗公
聽聞有向大學同學埋手 唔知有冇人中
唔知佢係咪同呢三隻傳銷狗係同夥黎

乜能野machine

有無人知酒店相係幾時？

自膠
打錯野 打左做machine
係mechanic

你今日柒左啦
（唔怕生壞命 只怕改錯名

柒左

呢個Rose傳銷雞 好似同佢哋一齊做野 專搵朋友笨 正臭西

一個月之前中咗傳銷騙案 以為所有嘢已經告一段落 點知最近騙子竟然寫信比我

一個月之前中咗傳銷騙案 以為所有嘢已經告一段落 點知最近騙子竟然寫信比我

湯宿可以爬牆走

利申曾經見到過

推呀

叫阿俊

推啊

傳銷死全家

名/相呢？
純文字討論？

你以為既一出事之後係幾時啊
早就大把人知啦

哈哈我唔覺得你會早過我知

哈哈睇黎係知情人士喎
Ocamp定蛇定309呀

Staff定hall tut

擺明309 啦

有冇人識傳銷狗heison 陳子希？

讀Thei

屌咪即係309
呢d 309都會知喇

青蛙定另一條女

二樓hall tut

叫人做青蛙好mean

呢個真，好人好姐，又冇份做衰野
雖然佢story係有講過青蛙...

磨牙

做咩唔覆我
想知而家係咪隔離緊好得閒
見你係咁推Post

緊係得閒，食緊花生

搵我出嚟冇意思
何況如果你覺得我係2樓hall tut，不如你check下2樓hall tut係咩人先啦笑死

好撚柒

又Chok到
哥哥唔好打我蛇

四舊都過晒泥食花生

條女都幾撚淫，著到交配look又化個高潮妝，我估佢都係為生意百人斬嗰啲，分分鐘唔洗戴套

所以咪有咗BB要落仔囉

你一定係309

309 平時收埋咁多兵

正 屌緊唔俾抆出黎，話有咗咪落囉

唔知人工定食藥呢

邊止四舊

不如話湯宿=傳銷=肺炎？

估唔到呢個po可以推到咁多頁

睇怕都要開定新po先得

我愛樓豬

有朋自遠方來

全部都好樣衰，真心樣衰

嘴返淡先

有朋自遠方來非奸即盗

相由心生
所以做傳銷嗰啲特別樣衰

上個po係咪有人講過衰人條女比帽佢戴但佢都要照受？

屌你老母又係一戴一露嘅仆街

同啲藍絲廢老有咩分別？
仲要食藍店

KOL 唔靚女咩

條女唔係第一次食藍店㗎啦

屌佢都冇做

人地賣好多廣告架
無啦啦 又飲涼茶得閒又食熱浪

年年都係半支莊以上都freeride 呃宿分
唔呃宿分留低嘅就係大家今日睇到圖嘅Kam撚

之前有follow睇下點解呢對情侶可以咁樣衰

咁你即係唔知咩事

有無圖 d 人話freeride果d靚女d

靚女圖呢？

揾食姐，好過傳銷狗啦

上得Hall莊嘅大半人都係為宿分啦

幫你答，因為相由心生

笑左

有冇笑埋右？

得閒又推下先 屈蛇咁撚開心呀啦

上個po有冇link?

推推重點先
#傳9死全家

長期屈湯宿 你問我

警察用水炮車都攻唔入嘅中大,居然俾傳銷肺炎撚攻左入黎湯宿

who？

張祝君今日保護你D私隱WOR

連登仔都幫手保護緊

SORRY , 岩岩先睇到呢個POST
慢左

都係d 女人權鬥on99 搞到一個quit莊姐

309 用埋d 陰陰濕濕招數

Thx ching

畫公仔就唔洗畫出腸既

oh sorry 唔小心負評
原本諗住禁隔離ga ma

有冇相/名？
等我下個po繼續追擊

大型武漢肺炎群組數據 5 Aug

1) 彬記/新發/建榮/翠河/薀莎(藍店)：110
2) 酒吧/樂隊：103
3) Star global/亮碧思/francine傳銷：52
4) 港泰護老中心：45
屯門中央廣場富臨(藍店)：45
5) 藍屍愛国唔戴罩跳老舞慶回歸旺角稻香 ＋親友 群組(藍店) : 40
6) 屯門康和護老中心分院 : 39
7) 慈雲山廣場百匯軒(藍店)：32
堅城(梁氏) 建築：32
8) 上水屠房：18
9) 香港土力混凝土有限公司: 17
10) 新都會廣場潮庭(藍店)：16
11)維景酒店海港酒家(藍店)：15
12) 救世軍隆亨長者之家:14
13) 紅磡街市：13
14)深水埗敬福護理院：10

業績領先全港
以生命影響生命

可以用自身確診經驗去SELL人

我貴人傳染咗肺炎比我

錯, 上線先要傳染比下線先

係還都還比黑警同傳銷狗先啦

發現武漢肺炎好似有眼咁
只會感染藍絲廢老

屌你好好笑 爆房都post相

傳銷狗條女個ig摺咗？

中午已經摺咗

另外2 條女hide 哂有關309 嘅相

等啲毒撚妒忌吓

我仲揾到佢地喎

都冇波

人哋p到有d cup

反而衰人冇摺

佢條女受啫

上個講湯宿既post有人爆左佢ig
好似係nam_0105

唔係

起哂格

睇到呢啲咁撚戇鳩嘅嘢 真係令人智商減一半

如果你住2 樓男層
因為沖個涼而要入駿洋邨14 日

你會點

咁繼續推先

沖過最貴同最耐嘅涼

14 日喺入面on99

睇下條女fb摺左未先

我聽得明你講咩

其實cu究竟有幾多人 因為呢幾條友仔搞到要入隔離屋

化妝改變到一個人

淨係化妝應該唔得
要加埋P圖

班傳銷狗可以喺入面揾其他人做佢下線

基本上呢個list有七成人都要入去

不如叫條仔借多d錢俾佢去韓國整容算la

有11條傳銷狗偷偷留低咗負評

CU Secrets食我d po
尋晚投稿今日都未出

真係 醜到豬閪咁

Tui

UC最強

播毒最強

傳銷狗好撚煩

巴打我認得你個名

佢以前好撚平㗎喎

有冇以前嘅圖？

Tuu

路過 lm

幫推～

輕輕一提，主角們都好柒樣衰

推到佢地跳樓為止

唔跳樓就開多個po推

原來無左條眉真係會老勁多

唔講都唔覺冇咗

成個感覺好恐怖
一行入去就一堆人衝出黎sell
上晒腦咁講自己揾幾錢幾錢

推到樓主開新post警世

有冇媽媽前 媽媽後

十足十d人信撚咗邪教咁

推到1001就開

佢根本對波同洗衫板冇分別 玩我咩

BB會唔會食唔飽？

條女po個d相落左幾多filter
條仔完全唔同樣

仆街 錯手不推文

隻眼大咗勁多

我既開心，又唔開心

點解咁多人做傳銷

貪心

成個et咁

btw中大都要做傳銷狗

asso仔性格改唔到

Shaw既黎打聲招呼呀

我都想讀大學
依家打份牛工

望到你個名都覺得慘

湯宿最強！！！！！！

出傳銷狗

推左先

more

幫你推一下

左wallace 中leo 右tracy

Tracy同wallace同一支莊，都係做傳銷的

傳
銷
狗
死
全
家

進來

Tracy有冇樣可以睇下呀

tracy幾正咁，幾錢Q？

媽媽唔好唔要我

屌到佢大肚

屌到閪都爛

個仔都未必係衰人架啦 派哂帽咁

水得你上去果d都已經唔係朋友

淨係睇林作就知啦

同林鄭有得揮，仲要成撚日以為自己好靚，其實咪又係大陸雞一隻

傳銷師

個b係派完帽先有架

做傳銷無個好人

推多幾吓先，希望唔好咁多人再中招

貪字得個貧呀

佢哋會曬自己一個月幾錢人工嚟吸引平時搵唔係好多嘅你加入佢哋，直情拿張支票俾你睇月入80-90K
當你好奇咁就上當㗎啦，朋友親身經歷，唔想再見到身邊嘅你惹上呢啲麻煩。

你 敢唔敢成功？

爆房都要post上網係咩玩法

幾時可以放上東張西望講吓，傳銷呢樣嘢已經好多年 每個年代都有好多人中伏

支那妹？

哇
知唔知邊個係經手人

tui

我都想講

好樣嘅就做咗明星/kol啦

派過兩次帽喎 唔知係邊個架啦

我覺得伊藤潤二可以畫下呢d人

睇新聞話個群組多新移民
係咪大陸人,住公屋或草根階層先做傳銷
好似男女主角係大陸出世？
有無人知佢地係咪住公屋，所以想搵快錢？
有個外國讀書，唔似等錢洗

條女咁都夾到有波 影床照 有料

兩次咁多？

係，身邊做得傳銷全部住公/居屋
之前有個po都講過呢樣野仲有曬圖

屌，一撚定要起條Peter底
條撚樣好假，乜人都扮fd同套料
肯定藍到仆街！！！
同佢條女好撚仁架

睇唔出佢地要做傳銷

我要個post keep住上熱門

你又識個Peter？

睇怕要開新po

1001

推撚到傳銷狗quit u

全職傳銷狗

最慘係佢地身邊啲朋友

愈貪心愈易中伏

有朋友之前試過叫我話幫佢，初頭想呃我話要借我張身份證去幫佢登記攞批貨，之後仲專登係我公司門口等我，同我講話好緊急一定要幫佢話差我個名攞批貨先夠數，問清楚佢攞咩貨條友勁隱晦好似唔想講咁，後來聽其他朋友講先知原來條友係做傳銷想拉我入會

任何人都可以做，只要夠貪

借錢都得，咁on9但都會有人中

Peter 咁撚威點會唔識，咁後生就幾萬蚊上落

眼見d中學同學越來越多人做，為左跑數仲要搵返以前勁耐無聯絡甚至講過話唔中意既朋友出黎食飯，成日係ig po埋哂d正能量既post真係想反佢地白眼

POST佢地啲相喺連登比大家知道吓, 警惕吓....

推撚到你仆街

中大依家仲多唔多人做AMWAY?

推到傳銷狗陳森儒仆街

個post主要講中大果幾隻？有冇sg 乜鳩carrie 下線料

講起Amway,諗起我幾年前考完dse啱入大學 俾個好耐冇見嘅隔離班同學whatsapp 我 問我最近點 又話整咗曲奇想俾我試食 我見條女中學同我修同一科 個人都算nice 出於禮貌就應承咗 點知一見面 俾完包餅我就嗌我陪佢聽course..

圖片支援

推到有post2

屌 衰人都有咁做過 死仆街想拉哂身邊所有人落水

推呀dklm
傳銷狗條女細個已經蝦蝦霸霸
無記錯佢老母係大陸人黎
所以佢講蝗話好叻
升到中學入BAND 1又打鑼咁同人講
乜都中意放上網晒命 估唔到係連爆房都放上網
Lm佢快啲仆街死
傳
銷
狗
死
全
家

瞓醒推一推
Between衰人條女咁柒都有得派帽
仲要派兩次 壞過凱婷

Quit 莊果個on9 姐

被quit

瞓醒再推一推

摺完唔好過檔新亞

真係好唔撚明點解香港有咁多人做傳銷狗囉

真係咁撚好搵咩

即係唔撚使要良心呢樣嘢㗎喎

大學都未讀完就做傳銷

良心換錢

仲有冇多啲花生？
留返下個po講都好

佢條女叫小倩，佢哋住喺麥花臣㗎

許樂軒 陳森儒 你哋兩個個肺花曬未

大快人心

好人好姐 做傳銷G

條女係咪好窮

Rm唔關事仲割埋就咪L po啦

佢地應該個個住貴樓
個個話自己搵咁多

推
甩P牌之後再推

多謝師兄提點！

推
讀到中大都走去做傳銷狗

講多d好喎

我拋磚架咋 唔係知得好清楚 有冇知情人士接住講啊

我sc嚟食花生
uc呢排好多嘢爆

傳銷末日要黎到啦

點解會畀連狗郁咗去政事臺

湯宿永遠係最柒果棟宿

啱呀！你知我知大家都知！
有料一定要爆，傳銷狗正仆街

仲有冇多啲嘢爆

有冇傳銷狗嘅中同入嚟

傳銷狗食屎

樓主開新post

好耐無見羅老師🥳 幾時約我去City扑嘢🥳

除咗呢單之外仲有咩

其實羅老師都幾撚假
傳銷狗條女生日仲去送禮物去party
成日去309玩
會唔會搞大佢個肚嘅就係你

賣料狗

渣㗎